大埔寸嘴牛肉麵嗰傻鳩，衰強姦拉撚咗👍

屌你老母，16歲都搞

勞資糾紛

即邊間？

好難食

牛肺買手

間野就叫好難食